身為藍絲的我，以前線警察作為政治題材遊行，政掍

你話黃屍遊行都無計，但建制政黨出來食人血饅頭
理應俾前線警員好好休息，以防暴徒重來
民建聯，自由黨，經民聯，工聯會，對你們好失望
請廣傳給藍絲群組，

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

拿前線警務人員作政治籌碼，可恥

請廣傳藍絲群組

建制派估唔到都學埋黃絲